求電視推薦

筆直4k~5k幾，求推薦最好大牌子

如果你係睇Netflix/ Viu就 Sony
Sony用Android TV 可以方便裝APK
淨係睇Netflix/ Blu-ray就 Panasonic/ Samsung / LG
睇CCTVB就買部大陸機就得

如果想4k,有冇型號推介?

睇CCTVB就買部大陸機就得

唔撚睇cctvb